假設悟空打贏全王，然後呢？

睇角色設定，全王應該係最撚屈機個個，輕鬆秒左一個宇宙（雖然好鳩）
咁假設最後連悟空都打贏全王，成套野係咪已經完左？

打黑全王

打完神咪打惡魔

全王死之前生左粒蛋再勁d

so9sad

大全王

全王都有老豆生
後尾發現佢老豆仲勁

打埋佢老豆就仲有佢老豆既師傅

全王神

如果全王是鳩但就秒一個宇宙，而悟空最後真係贏左佢，咁悟空係咪可以是但秒一個太空 ？

咁就隻揪鳥山明

1999

sor 自膠

全王同悟空打之後發覺原來自己有極限
第一次練真修練，先知自己其實係奇材

打贏比魯士先啦屌

會有隻全王神出黎繼續打

全王神又有分東南西北同大全王神 之後仲有黑全王神 佢又可以同大全王神合體 最後仲有個老全王神
你可以同佢放心 佢一定可以死唔斷氣寫撚到2046仲有得寫

乜全王唔係得粒制
好似死亡筆記咁
中意邊個消失就邊個消失

全王神>大全王神>老全王神>真神
無限loop,小學雞鳥山明

悟空連破壞都識出 早就係神級

打一星龍

大神官勁過全仔

全王神之上仲有其他神

到時又整個地位更高的超全王或全王神

同鳥山明隻dup